上zoom 個陣睇中左個女仔，點識佢好

好想佢present 耐啲

私chat問有關present嘢咪得

變態佬

問佢how much

放過人啦

個陣醒唔起，掛住睇佢

好掛住佢，宜家只能夠睇住張cap 低左既圖回味

cls

以後上堂要扮冇cam

不要暗戀去強姦

色情佢

Zoom條巨龍比佢睇

新登記選民截止日期：2020年5月2日

圖片來源：#35432 速食保濟丸 @LIHKG

痴線巴打